有冇人身在京都

計劃明日去 情況如何

唔好來，好危險。
簡直浪費時間。

神社 和 店舖的情況？

明日天氣 變好？

全部閂晒

改機票去泰國啦。

己經係大阪

如果情況 可以

想去京都

咁唔掂bor

係鴨川住緊，宜家幫緊當地日本人救災

有咩野幫到手？

災情如何？

正柒頭，咁問來做咩？
想去就去啦

啱啱千葉外海都震咗

有人話撚咗好危險唔好去都仲係咁問問問
你呢啲人真係自私到仆街
改吓行程使死？
你一世人得一個機會去？

唔好講乜鳩想去幫手呢啲廢話
你去到只會阻住人做嘢

咁要取消hotel , 又要卜過第二間， 睇日本nhk 京都台又無講先問問巴打.

咁就自私到仆街

一開口就屌人仆街 就真係仆街

安全計 唯有轉行程

嵯峨渡月橋果邊未退晒水

人在京都，除左落成日雨，其他都冇乜野。